究竟補裂口係咩理論？

留意：我唔係問'什麼是補裂口'
我意思係指點解一定要補返個裂口？
有冇巴打解釋下？ 真心請教

自己睇返咁多年既圖，就知裂口係咪一定會補

冇保證 唔補咪唔補 唔係老奉

因為大升完一定有人套現，大跌完又會有人撈貨

所有TA都係統計學

對上一百次有八十次都補，咁有裂口咪favor補